吹吹風

吹吓風 飲吓酒 同朋友傾吓偈

好

啲風好舒服 兩個幾月啦 好耐無同朋友吹水

來

吹我

好攰 今日有3個打擊 crazy

放鬆啲啦

多謝 雖然唔知你邊個 不過多謝你

朋友喺隔離

屌你老母

唔開心

吹你